【殺戮都市】又有漫畫家翻畫GANTZ嘅外傳作品！！GANTZ:E！！

睇個款好似古代版GANTZ，根據原作GANTZ的設定，
黑球係現代產物，無理由會有古代版，所以應該係reboot嚟。
作者係花月仁，我比較有信心，希望唔會好似老奧咁虎頭蛇尾啦！！

大阪特別篇 已經冇出？

由大阪隊角度講嘅gantz??
完咗好撚耐啦 5年都有喇

gantz根本就好多發展空間 奥浩哉完全浪費咗套作品

係 我近排先睇

唔係得一集咋咩？

有無link

蘿拉 岸本 麗佳

之前有套gantz G好似係 講班學生旅遊巴碌落山
係咪已經冇哂下文

唔關佢事
佢係比人迫埋尾

亦都係已經完咗！

睇落似係作者冇咩心機畫...

2月6日提我

呢套個畫風唔係好得，
而且個故事質素有d似早期同尾期嘅gantz咁，冇乜劇情....

作為gantz嘅外傳，我expect係會有解迷。點知乜都冇。
解釋下當初點解無啦啦改規則，同吸血鬼存在嘅目的都好啦....

最尾個boss好勁 好似仲難打過滑飄

吸血鬼當無咗啦

之前睇咗老奧嘅Zero One, 心諗返99年嘅作品黎講好前衛...又幾好睇...可惜腰斬

可以留意下既

果三本好厚嘅漫畫？我近排買咗
CG電影就幾年前有

好似得一集 唔清楚 可能得一集有漢化

只有一集嘅量係新內容 其他都係正傳大阪篇內容嚟
日本果邊仲爆咗話咩個紙質係cheap紙質 當年仲俾人串話有呃錢嘅嫌疑

作畫唔係只係負責畫咁解？

係，即係作者都依然係老奧...我想佢兩個掉轉

我都有睇過，完得好突然

條女做主角果套係咩？
追追下作者又走左去畫av大波女巨人

條女做主角果套係 gantz G

以為本子

希望依套好頭好尾唔好好似Gantz:g咁，但可惜冇老奧畫嘅囡囡硬係爭咁啲我要麗佳

GANTZ同宜家啲修仙小說真係好似
穿越加系統，打怪升裝

GANTZ到滑瓢都好好睇 之後就越尼越差 去到主角俾女偶像COPY開始就劇情暴走 再落去就睇唔落LU

唔係似，係根本抄gantz個concept

佢寫原作係老奧，花月仁作畫，咁老奧即係有冇份參與？定還是任得花月仁搞晒？

無份就唔寫老奧個名啦

兩個一齊 既然老奧有份 即係有機會填坑?

無限X怖，個設定抄足9成

雖然文筆極差 但都抄得幾好睇
起碼團戰 智戰好睇過小計計計計 多惠惠惠惠

係抄得幾好嘅，條友係有諗頭
gantz都係衰後期爛尾，和泉同加藤D部份睇到我扯撚晒旗

作者如果肯寫和泉同加藤嘅衝突就正了！
佢兩個簡直係企喺兩個極端嘅人

原作者成日失憶

老奧偷懶，玄野復活後劇情開始痴晒線。千手觀音到都好睇

花月仁套宙斯之手都正、可惜cut書

唔怪之得兩個作者咁夾得埋 可以一齊畫漫畫啦
原來兩個都咁鐘意虎頭蛇尾

可能老奧就覺得佢呢一方面比自己更加強啊

會唔會無槍用
武士用槍怪怪地咁

完全唔明點解咁快寫死和泉個角色設定得咁好
如果繼續有佢，佢同加藤起衝突，加藤慢慢變勇武，和泉又有返啲人性，成套嘢嘅⻆色成長曲線會好好多